IQOS vs Ploom Tech

自己本身食緊iqos
睇完拉斐爾條，覺得ploom tech好似仲健康
無奈香港好難入手，有冇巴打試ploom tech?

推一推

咩來架

電子煙

推一推 樓主買到PLOOM tech 未